點解朗豪坊對出果條巷個算命婆咁多人排？

佢算命好準？我見有時佢d 客排左成條龍

有無人睇過？

條女靚唔靚

佢d 客就好靚啦

冇料到架 芬姐呀嘛
同個個講都話做金融 銀行好
要向南走 向北走
賓周有墨
女朋友 大過你 面圓圓咁

一輪咀 講d面相口訣出黎
令你有個錯覺之嘛

晒氣～

屌 佢都有建議我做金融同銀行

屌 個陣同成班fd去 個個都話岩做美容呀銀行呀
其中一個話上年奉子成婚添呀 而家婚都未結呀

中左實周有墨

睇過 有啲準既其實

少少準

賓周有墨係咪個個睇佢都會講

見個個都講同一番說話都有咁多人睇

你女朋友對你事業好呀！

挑咪姐係動物傳心師